История версий Юпи!
===================


Версия 0.6 в разработке....
-------------------------------------
- #806: Добавлена примитивная поддержка NestedSets в комментариях. (DexterHD)
- #1119: Автоматическая смена пункта меню и удаление при редактировании и удалении страницы (DexterHD)
- #1135: Исправлена ошибка формирования Alias. Теперь точки в alias транслируются в "_" (DexterHD)
- #1136: Добавлена библиотека подсветки кода Highlight.js (DexterHD)
- #1138: Обновлён imperaviRedactor-widget до версии 1.2.8 (angel-kulikov)
- #1140: Обновление YiiFramework до версии 1.1.14 (angel-kulikov)
- #1150: Исправлена ошибка при создании страниц (DexterHD)
- #1152: Исправлена ошибка при создании страниц при использовании PostgreSQL (DexterHD)
- #1155: Исправлена ошибка с путем к картинке в админке (angel-kulikov)
- #1157: Разделение файлов конфигурации (компонент ConfigManager) (angel-kulikov)
- #1158: Исправлен баг при котором из-за валидатора Url не грузились редакторы при работе с записями блогов (DexterHD)
- #1159: Исправлена ошибка из-за которой падали блоги, при разрезе строки заголовка (angel-kulikov)
- #1160: Исправлена ошибка связанная с конструкцией, несовместимой с php 5.3 (angel-kulikov)
- #1162: Исправлена ошибка: Не появляются ошибки на шаге инсталятора createUser (DexterHD)
- #1163: Исправлена ошибка: Не удается создать пользователя при инстале, если используется IPv6 (angel-kulikov)
- #1171: Из модели FeedBack убран рилейшен commentsCount (yupe)
- #1186: Исправлена процедура подтверждения email (yupe)
- #1197: Начальный переход компонентов на неймспейсы, вывод `booster` в `vendor`-каталог, исправления ошибок и небольшие правки (angel-kulikov)
- #1198: Перевод компонент-контроллеров на неймспейсы, избавляемся от ненужного наследования, убираем лишние импорты (angel-kulikov)
- #1199: Исправлена логика при выводе компонента, теперь вывод компонента так же заключён в конструкцию try..catch (angel-kulikov)
- #1200: Добавлена серверная переменная для определения окружения development (angel-kulikov)

Версия 0.5.3  3 июля 2013
-------------------------------------
- #917:  Для полей типа slug или alias сделана транслитерация на клиентской стороне (yupe)
- #923:  Расширение для FancyBox заменено на ColorBox в модуле Gallery (mikspark)
- #1054: Добавлена документация, касательно сброса класса YWebUser на базовый (CWebUser) при использовании модуля Gii (angel-kulikov)
- #1056: Исправлена ошибка из-за которой после последнего обновления миграции для модуля блогов, его невозможно было удалить (angel-kulikov)
- #1059: Исправлена проблема с языками и параметрами модуля (DexterHD)
- #1060: Изменена стандартная длинна капчи (от 3 до 6 символов) (DexterHD)
- #1063: При удалении модуля очищается табличка settings (yupe)
- #1068: Исправлена фильтрация пунктов меню в панели управления (yupe)
- #1071: Методы компонента Yii::app()->ajax теперь возвращают Content-Type:application/json (yupe)
- #1074: Исправлено поведение автогенерации поля URL. URL генерируется автоматом только если до этого не был указан пользователем (DexterHD)
- #1075: Для блогов, постов, новостей и комментариев добавлен экспорт в RSS (yupe)
- #1077: Исправлен баг с Русскоязычными ссылками в Новоcтях. Добавлен отдельный валидатор для проверки URL с поддержкой русских символов и UTF-8 (DexterHD)
- #1080: Обновлён YiiBooster до версии 1.0.7 (angel-kulikov)
- #1083: Исправлена ошибка с экранированием "Описания" блогов (DexterHD)
- #1085: Добавлена страница вывода ошибок (angel-kulikov)
- #1089: Ошибка в extensions.booster.components.packages из-за неучтённой зависимости jquery (angel-kulikov)
- #1090: Обновлён CKEditor до версии 4.1.2 (angel-kulikov)
- #1092: Исправлена проблема с кешированием выборки параметров модуля, из-за которой возникали проблемы (angel-kulikov)
- #1094: Обновлён MarkItUp до версии 1.1.14 (angel-kulikov)
- #1095: Обновлён imperaviRedactor-widget до версии 1.2.5 (angel-kulikov)
- #1096: Добавлена документация по подключению Memcached-кеширования (angel-kulikov)
- #1097: Решена проблема с выборкой параметров для YCustomGridView (angel-kulikov)
- #1098: Расширение DOM (php-xml) является обязательным, без него установка Юпи! невозможна (angel-kulikov)

Версия 0.5.2        3 июня 2013
--------------------------------
- #1020: Исправлено условие для расширения PDO, так как оно критично на этапе установки/работы движка (angel-kulikov)
- #1021: Использовались возможности php v5.4, хотя минимальная версия для работы - v5.3 (angel-kulikov)
- #1028: Исправлена проблема при которой у виджета меню отсутствовали child'ы (angel-kulikov)
- #1030: Исправлена ошибка аутерификации при которой не сохранялась сессия после закрытия браузера (DexterHD)
- #1036: Добавлена возможность автологина с настройкой количества дней в течениии которых будет храниться сессия (DexterHD)
- #1039: Оптимизация виджета YAdminPanel через кеширование рендеринга (angel-kulikov)
- #1040: Исправления касательно настроек файла конфигурации nginx (mikspark)
- #1041: Оптимизация методов компонента Migrator посредством кеширования большого количества запросов (angel-kulikov)
- #1042: Исправлено ошибку при отключении модуля, а так же проблемы с некоторыми методами мигратора, которые использовали кэширование (angel-kulikov)
- #1048 Правка стиля отступа для формы комментариев (DexterHD)

Версия 0.5.1         27 мая 2013
--------------------------------
- #132: Панелька администратора на основном сайте (angel-kulikov)
- #151: Добавлен Action для генерации feed-atom (angel-kulikov)
- #176: Отправка письма для подтверждения регистрации + ajax-реализация в админ панели (angel-kulikov)
- #423: В админ панели, в модуле "Документация", доступны локальные файлы проекта README.md, LICENSE.md, CHANGELOG, etc. (angel-kulikov)
- #426: Добавлена возможность сообщить об ошибке, не выходя из админки собственного сайта (angel-kulikov)
- #488: Сброс всего кэша с тегом модуля при изменении настроек модуля (angel-kulikov)
- #489: Сделана отдельная страница авторизации для входа в админ панель (angel-kulikov)
- #492: Кастомные классы исключений больше не используются, перенесены в https://github.com/yupe/yupe-ext/tree/master/exceptions (yupe)
- #501: Возможность установки Юпи! на другие типы СУБД (angel-kulikov)
- #539: Добавление комментариев при помощи сочетания клавиш CTRL+Enter (angel-kulikov)
- #603: В настройки .htaccess добавлена возможность переадресация в с www на без www (Claud)
- #604: Добавлен Imperavi в Faq модуле на сайте (davetoxa)
- #632: Работа в production и development режиме (adminnu)
- #661: Исправлена проблема с сбросом даты публикации при редактировании записей Post (angel-kulikov)
- #680: Добавлена возможность отключать регистрацию и восстановление пароля (vitalka2k)
- #688: Модуль "Галерея" - превью для галереи (angel-kulikov)
- #690: Добавление картинок из панели управления + мультиаплоадер (angel-kulikov)
- #691: Модуль gallery - редактирование фотографии на фронт-сайде (angel-kulikov)
- #692: Модуль gallery перенесён в категорию "Контент" (angel-kulikov)
- #693: генерация превьюшек для виджета Галереи (angel-kulikov)
- #701: Добавлен тип галереи, который позволяет ограничить доступ к добавлению и/или просмотру фотографий галереи (angel-kulikov)
- #726: Добавление комментариев при помощи Ajax (angel-kulikov)
- #727: Работа с модулями в панели управления посредством ajax-запросов (angel-kulikov)
- #734: Поправили маршрутизацию для модуля feedback (angel-kulikov)
- #735: Если на сайте только один язык, используем стандартный url-менеджер Yii (angel-kulikov)
- #751: Исправлена ошибка при выводе данных о галерее в админ-панели (angel-kulikov)
- #758: У записи блога теперь может быть "главная" картинка (yupe)
- #763: Устранена ошибка при выборе количества записей на страницу для YCustomGridView (angel-kulikov)
- #769: Очищен фронт от YandexShareApi (davetoxa)
- #776: Добавлен запрос подтверждения перед выполнением действий над модулем (angel-kulikov)
- #778: Добавлена реализация пользовательских файлов настроек для модулей, которая позволяет без оглядки обновлять основные конфигурационные файлы модулей (angel-kulikov)
- #779: Переработана очистка кэша в панели управления (angel-kulikov)
- #781: Символы -_ и пробел добавлены как допустимые в логине пользователей (angel-kulikov)
- #785: Подготовлен модуль документации (angel-kulikov)
- #787: Исправлена длина отображаемого описания для MailEvent (angel-kulikov)
- #789: Исправлен вывод информации о проблемах установки связи с СУБД на этапе установки (angel-kulikov)
- #794: Добавлена неучтённая зависимость mbstring в список при установке (angel-kulikov)
- #803: Исправлена ошибка из-за которой после редактирования пользователя сбрасывались даты активации и регистрации (angel-kulikov)
- #807: Исправлена ошибка, возникавшая при удалении категории, к которой привязан товар (angel-kulikov)
- #811: widget TagCloudWidget вынесен в extension taggable (angel-kulikov)
- #814: Добавлена возможность создавать экшены с "тире" в имени, поправили правила адресации (UnQuaiz)
- #816: Устранена ошибка в случае присутствия постороннего файла в ./protected/config/modules (angel-kulikov)
- #825: добавлен виджет «похожие посты» (SimilarPostsWidget) (angel-kulikov)
- #826: Для блогов теперь добавлена иконка, которую можно подключить при создании блога (angel-kulikov)
- #827: Добавлена аватарка в списке комментариев (angel-kulikov)
- #838: Подготовлена адаптация Юпи для работы на СУБД SQLite (angel-kulikov)
- #839: Исправлена ошибка при начальной установке, обращение к неустановленному модулю (angel-kulikov)
- #849: Добавлена возможность расположения файлов документации в модулях (angel-kulikov)
- #859: Ключевые слова и метаописания, которые ввели для каждой страницы контента, не отображались после опубликации (angel-kulikov)
- #861: Добавлена возможность проверки вхождения пользователя в блог, а также "выхода" из блога (angel-kulikov)
- #862: При создании блога, автор автоматически входит в участники блога и не может его покинуть (angel-kulikov)
- #863: Добавлен Ajax для "вступления" и "выхода" из блога (angel-kulikov)
- #864: Получение списка участников блога при помощи ajax-запроса (angel-kulikov)
- #865: Добавлено обновление комментариев к посту посредством ajax-запроса (angel-kulikov)
- #866: Добавлена возможность получения последних 5ти записей блога посредством ajax-запроса (angel-kulikov)
- #899: Исправлена ошибка возникавшая в случае ajax-обработки, когда в гриде не было записей или была одна (стояла заглушка) (angel-kulikov)
- #902: Устранена проблема, которая возникает при неустановленном модуле галереи (angel-kulikov)
- #910: Добавлен метод Yii::app()->getModule('yupe')->poweredBy() для вывода логотипчика (yupe)
- #919: Добавлен favicon.ico (davetoxa)
- #921: Переадресация в админпанели при обращении к модулям которые имеют неустановленные обновления мигарций (angel-kulikov)
- #924: На главной странице админ-панели размещён блок с иконками активных модулей, для быстрого доступа к ним (angel-kulikov)
- #928: Исправлена ошибка запроса в постгрес при редактировании страницы (angel-kulikov)
- #931: Добавлена панель отладки для разработчиков, котора доступна в режиме YII_DEBUG (angel-kulikov)
- #Enh: Обновлён Imperavi Redactor до 1.2.3 (davetoxa)
- #942: Исправлено падение системы при отключении модуля блог (angel-kulikov)
- #943: Исправлено падение модуля "Изображения" при отключении модуля "Галерея изображений" (angel-kulikov)
- #949: Модуль "Mail" теперь является неотключаемым модулем, так как от него зависит модуль "User" (angel-kulikov)
- #950: Добавлена возможность выбора галереи для картики, если модуль галереи установлен (angel-kulikov, yupe)
- #951: Исправлено отображение иконки блога в админ панели при поиске (angel-kulikov)
- #954: Модули которые не имеют миграций, теперь не требуют удаления, а также добавлен метод, который запрещает включение модуля, таким образом модуль "исчезает" из списка деактивированных (angel-kulikov)
- #955: Теперь при откате миграций метод dropTableWithForeignKeys удаляет форейн-кеи от которых зависит таблица, после чего она будет удалена (angel-kulikov)
- #966: Исправлена ошибка при выборе несуществующего языка (angel-kulikov)
- #969: Исправлена проблема на начальном этапе, возникшая после излишней оптимизации (angel-kulikov)
- #976: Решена проблема с кешированием меню сайта (angel-kulikov)
- #977: Добавлена возможность обновления файла конфигурации модуля, а также реализован механизм пользовательских настроек для конфигурационных файлов модулей (angel-kulikov)
- #980: Исправлена ошибка при поиске пунктов меню по "условию" (angel-kulikov)
- #986: Исправлен баг с пользовательскими настройками, возникавший из-за уникального индекса (angel-kulikov)
- #987: Исправлена ошибка, которая возникает при установке только основных модулей (angel-kulikov)
- #990: Исправлена ошибка с отсутствием csrfToken-а в link->params для удаления со страницы view (Sarabeev)
- #992: Исправлена проблема с отображением блоков контента, после кешированния (angel-kulikov)
- #994: Исправлено поведение всех форм панели управления (DexterHD)
- #998: Добавлена фиксация IP в лог-файл, при авторизации пользователей (angel-kulikov)
- #999: Использование капчи, после N-го количества попыток входа (angel-kulikov)
- #1004: Исправлена проблема с закешированным навигационным меню в админ манели, после установки/удаления/активации/деактивации модулей (angel-kulikov)
- #1010: Исправлена ошибка добавления изображения в панели управления (yupe)

Версия 0.5       27 Марта 2013
------------------------------
- #80:  Файлы переводов теперь расположены непосредственно в модуле (yupe)
- #111: База данных теперь заполняется миграциями (archaron)
- #180: Сообщения с сайта (feedback) теперь можно разделять по категориям для организации структурированного FAQ (archaron, yupe)
- #272: Вывод сообщений модуля в панели управления. Изменен метод YWebModule::checkSelf (yupe)
- #278: Добавлена возможность вывести флаг на переключателе языка, добавлена переключалка в административную часть (adminnu)
- #279: Нет возможности нажать на родительский пункт в админке, update yiibooster 1.0.6-wip (adminnu)
- #280: Добавлена возможность отключения/включения модулей (adminnu)
- #281: Обновление бд модулей (adminnu, archaron)
- #288: Закончены доработки по бутстрапу (yupe, adminnu, angel-kulikov)
- #300: Настройка кол-ва записей выводимых в панели управления (angel-kulikov)
- #302: Массовые операции с записями (angel-kulikov)
- #331: Добавлен пример использования MenuWidget в представлении view (yupe)
- #333: Добавлен YFrontAccessControl фильтр для проверки авторизации в публичной части сайта (yupe)
- #369: Добавлено запоминание кол-ва эллементов в GridView (angel-kulikov)
- #370: Добавлен YSLugValidator (yupe)
- #380: Пользователь в административной панели сделан списком с подпунктами, профиль и выход, теперь min-width: 975px (adminnu)
- #381: Обновлен yii до версии 1.1.13 (adminnu)
- #393: Не становились активными пунктами меню страницы, доработан стиль slide-меню, доработаны правила urlManager, обновлен дамп меню (adminnu)
- #400: Обновлен imperavi-redactor-widget (Redactor v8.2.1) + исправлен стиль кода markitup-widget (adminnu)
- #401: В модуле меню добавлен вывод пунктов в виде дерева, исключен текущий эллемент, добавлены фильтры и быстрые переходы в таблицах (adminnu)
- #402: Меню на фронт-энд страницах не всегда работало (adminnu)
- #404: Добавлена переадресацию со всех страниц на инсталяцию, если yupe не установлен (adminnu)
- #405: Добавлен новый шаг, проверяющий среду, права доступа на файлы и папки (adminnu)
- #406: Миграции разбиты по модулям (archaron)
- #407: Добавлен класс для пункта являющимся родителем подменю (adminnu)
- #408: Исправленно некорректное переключение языка, при 'showScriptName' => true (angel-kulikov)
- #410: Тема bootstrap полностью перенесена в модули (adminnu)
- #415: Добавлен шаг при установке yupe с выбором устанавливаемых модулей (adminnu)
- #416: Добавлены работа с зависимости в инсталляторе и списке модулей (adminnu)
- #417: При запуске установки возникала ошибка в layout/main.php (adminnu)
- #418: Отключена загрузку виджета, если он не найден или модуль с виджетом не включен (adminnu)
- #419: Создание config/db.php и config/modules/install.php теперь производит инсталятор (adminnu)
- #420: Исправлены редиректы в панели управления (yupe)
- #421: Исправлена ошибка в модуле wiki (не учитывался префикс таблиц) (yupe)
- #422: Добавлена возможность установки префикса таблиц (adminnu, archaron)
- #429: Установка и удаление модулей в административной панели (adminnu, archaron, angel-kulikov)
- #432: Последовательная установка модулей в инсталяторе, ajax + прогресс-бар (archaron)
- #439: Обновлен requiments в инсталяторе (adminnu)
- #440: Отсутсвовало выделение модуля в административной часте при наличии в нем сообщения (adminnu)
- #445: Ошибка сравнения паролей (adminnu)
- #446: Некоректные адреса в родительском пункте меню (adminnu)
- #447: Исправлена ошибка добавления записи в блоге (adminnu)
- #448: Исправлена ошибка при которой в подсказках не работали теги (angel-kulikov)
- #450: При выборе родителя меню, выбирались пункты всех меню (adminnu)
- #452: Автоматическая авторизация после установки Yupe (adminnu)
- #455: Фильтр списка модулей Активные, Отключенные, Обновление + небольшие правки по списку модулей (archaron)
- #457: Исправлена ошибка после изменением поля "Page.parent_Id" на "Page.parent_id" (adminnu)
- #460: Добавлен выбор канала обновления или его отключения (adminnu)
- #462: Обновлён zii.widgets.jui.CJuiDatePicker на booster (angel-kulikov)
- #463: Исправленно появление ошибки при использовании редактора imperaviRedactor и убрали редактор, там где он не нужен (angel-kulikov)
- #466: Добавлена проверка конфигурационного параметра php, safe_mode, при установке (adminnu)
- #467: Не работал редактор на некоторых формах (adminnu)
- #468: В таблице posts поле blog_id помечено как уникальный ключ, что неверно (archaron)
- #469: Исправлено зависание при переключении кол-ва записей в гриде (angel-kulikov)
- #470: Улучшение странички установки модулей (adminnu)
- #471: Метод YWebModule::getIsStatus переименован в YWebModule::getIsActive (yupe)
- #473: Исправлена смена layout в config модуля (claud)
- #479: Исправлена миграция для модуля "catalog" (yupe)
- #482: Теперь при установке можно выбрать тему оформления публичной части и панели управления (yupe)
- #485: Переадресация после успешного входа на страницу, которая требовала авторизацию (drunkzombie)
- #486: Исправлена ошибка вывода sub-меню в адимнистративной панели (adminnu)
- #487: Ошибка при открытии списка справочников в адимнистративной панели (adminnu)
- #490: Front-представления модуля page перенесены в тему (adminnu)
- #495: Изменены поля menu_order и name, и их логика в модуле page (adminnu)
- #497: Исправлена ошибка с выводом виджета смены языка в адимнистративной панели (adminnu)
- #502: Реализовано управление типами выводимого контента, при помощи свойств контроллера (angel-kulikov)
- #505: Исправлена ошибка в сортировке при запросе данных из бд у модуля page (adminnu)
- #506: Внесены изменения в инсталятор Yupe, появилась возможность навигации между шагами, избавились от POST (angel-kulikov)
- #507: Код YupeModule поправлен под стандарты PSR, дополнен документацией, поправлены комментарии (angel-kulikov)
- #511: Исправления вёрстки в установщике (angel-kulikov)
- #515: При сбросе кеша (Юпи!->Система->Очистить кеш) чистится и каталог assets (Claud, yupe)
- #516: Добавлен класс для работы с превьюшками картинок (angel-kulikov)
- #520: Обновлены YupeGiiTemplates, добавлены file-doc комментарии, убраны CR\LF перенос строк, подправлено всё под PSR (angel-kulikov)
- #523: Исправлены поплывшие отображения _search в модулях Блог и Новости (angel-kulikov)
- #528: На одной базе может быть установлено несколько экземпляров Юпи! при использовании разных префиксов (angel-kulikov, yupe)
- #529: Добавлено подтверждение для массовых действий (angel-kulikov)
- #530: Модули news, image, catalog, category при установке создают каталоги для хранения изображений (yupe)
- #531: Исправлена ошибка редактирования категории (yupe)
- #535: Возможность установки и работы на PostgreSQL (angel-kulikov)
- #536: Исправлен битый линк "Задать вопрос" в теме default (yupe)
- #541: Исправлен битый линк Сервисы - Почтовые сообщения (angel-kulikov)
- #542: Страничка "Социальные виджеты" удалена из тестовых данных (yupe)
- #543: Вернулась статистика запросов в "девел" режиме (yupe, davetoxa)
- #550: Исправлено смещение navbar в админке (adminnu)
- #554: Исправили неправилный редирект на логин (angel-kulikov)
- #557: Исправлено неверное выделение категории система в административной панели (adminnu)
- #561: Древовидные комментарии (angel-kulikov)
- #567: Ошибка установки модулей, запрет на активацию системы (adminnu)
- #570: Активации нового пользователя по почте и лишние символы в конце (sitex)
- #590: Представления виджетов, в теме, перенесены в папки с модулями (adminnu)
- #597: Исправлены мелкие баги на yupe.ru, теперь там актуальная версия - 0.5 (mikspark,adminnu,yupe)
- #605: Исправлен мелкий баг во вьюшке - отображались лишние символы (angel-kulikov)
- #606: Большой патч для модулей Image и Gallery (mikspark)
- #608: Исправлен мелкий баг во вьюшке - не выводилась картинка к новости (angel-kulikov)
- #620: Исправлен мелкий баг - Ошибка при выводе статических страниц сайта (angel-kulikov)
- #624: Исправлена связь в модели Gallery, которая приводила к исключению (angel-kulikov)
- #626: Исправлен мелкий баг - Ошибка в описании использования виджета FacebookShareButton из модуля social (angel-kulikov)
- #629: В базовую поставку Юпи! добавлен файл robots.txt с запретом индексации некоторых страниц (yupe, angel-kulikov)
- #633: Добавлена возможность добавлять в меню произвольные ссылки (waitekk)
- #643: Исправлен мелкий баг - дублирование условия в критериях модели Page (hyzhakus)
- #647: Исправлен мелкий баг - вызов несуществующего параметра в модели Page (angel-kulikov)
- #648: Закрыт прямой доступ к файлам темы (yupe)
- #653: Рефакторинг мультиязычных модулей (yupe)
- #658: Исправлена ошибка при сохранении страниц с одинаковыми заголовками (DexterHD)
- #659: Из выбора в установщике убраны лишние базы (DexterHD)
- #660: Исправлены слипшиеся теги в теме default (DexterHD)
- #665: Исправлена ссылка в панели управления на новые сообщения с сайта (yupe)
- #666: Исправлена и улучшена работа модуля "Image" (mikspark)
- #668: Добавлена поддержка CKEditor (yupe)
- #689: Исправлен максимальный размер изображения в модуле "Image" (UnQuaiz)
- #698: Модуль "comment" теперь зависит от модуля "mail" (yupe)
- #702: LoginForm наследует YFormModel (mikspark)
- #717: Добавлены примеры настройки Yupe! под nginx (angel-kulikov)
- #720: Рефакторинг мультиязычных модулей (yupe)
- #732: Описание категории теперь обязательно для заполнения (mikspark)
- #736: Добавлена проверка доступа к новостям, доступным только авторизованным пользователям (mikspark)
- #737: Исправлена ошибка при переключении языков в панели управления (yupe)
- #738: Исправлена ошибка двойной записи rules в конфиг модуля Yupe (mikspark)
- #743: Добавлена группировка параметров модуля на странице настроек (UnQuaiz)

Версия 0.4 (Первый выпуск) 10 Декабря 2012
------------------------------------------

- #78, #173, #208, #301, #308, #326 : Панель управления полностью перевдена на twitter bootstrap (adminnu, yupe, archaron)
- #357, #360, #382 : Мигрировали на YiiBooster (adminnu, yupe)
- #252, #343, #342 : Инсталлятор переведен на bootstrap (adminnu)
- #164, #178, #191, #320, #324, #361 : Переписано и доработано меню в административной части и исправления ядра (adminnu, archaron, yupe)
- #248, #297, #362, #353, #352, #351 : Многочисленные правки и улучшения в LangUrlManager (archaron, adminnu, angel-kulikov)
- #297 : В LangUrlManager добавлен параметр preferredLanguage (проверять или нет локаль браузера) (adminnu)
- #311 : Улучшения генератора (adminnu, yupe, kafeg)
- #52, #162: Добавление документаций и исправления readme, добавление changelog, upgrade, license (adminnu, yupe, TBIKC)
- #260: Обновление фреймворка yii (TBIKC)
- #285, #356, #363 : Исправления и улучшения в модуле Catalog (adminnu, yupe)
- #42, #44, #69, #86, #115, #128, #137, #144, #242, #274, #256, #275, #312, #394, #395 : Исправления и улучшения в модуле User (yupe, adminnu, archaron, ilyaplot, kafeg)
- #214: Исправления и улучшения в модуле News (adminnu)
- #50, #98, #90, #94, #95, #102, #118, #157, #167, #211, #237, #257, #253, #265, #269, #318, #341, #350 : Исправления установщика (adminnu, yupe, FreezeDU)
- #230, #315: Исправления и улучшения в модуле Category (yupe, adminnu)
- #316: Исправления и улучшения в модуле Dictionary (adminnu)
- #213: Исправления и улучшения в модуле Queue (yupe)
- #255: Исправления и улучшения в модуле Comment (adminnu)
- #220, #269, #270, #273, #276, #303: Исправления и улучшения в модуле Blog (adminnu, yupe)
- #64, #101, #145, #146, #147, #284, #314 : Исправления и улучшения в модуле Feedback (yupe, adminnu)
- #140, #153, #179, #195, #206, #232, #261, #348, #397: Исправления и улучшения в модуле Menu (adminnu)
- #25 : Исправления и улучшения в модуле ContentBlock (yupe)
- #330, #388 : Добавлен curl (https://github.com/hackerone/curl/), доступен как Yii::app()->curl (Smileo)
- #163 : Добален сброс кэша (adminnu)
- #129 : Исправления защиты от CSRF (yupe)
- #310, #373, #387, #396 : Исправления загрузчика изображений (adminnu, miroslav-chandler)
